[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3115）

3連易到

半大 半主易到!!!!

fs做到野 3.25

次次括號都錯

半大巴打收錢

轟撚到對面出煙

又冇999

對唔住彪哥

生命個d傻尻見同路又jer人

1:1未

買人妻

讓和客要入了

2:0埋

水泥gel多次半大

諗著人妻反底吊同jj聯一鳩樣

屌，半大

半大半主 gelllllllllllllllllllllllllll
角細jumppppppppppppppppppppppp

懶獨特我錯了

9.5s 已死

兩角=兩球
等派錢～

Bill sick 勁能到

thx fs bro

北海gel 得未

5c

真

咪刷啦 比我全收4注ok?

Gel爆佢

邊撚度同你同路
純粹欣賞你敢買下盤

9.5s 準備跳船

讓和

關你撚事咩

輕鬆 買乜贏乜

下次gun bill la

長追人妻對家可上樓

Lm

主ng

下次

下盤已死

我留言又關你撚事咩
又話戒賭既？

再買主

做咩北海道而家勁左咁多

北海真係送錢咁送

買左全大

冰封

開到 -1 on9son 留tg

感覺客點都有一球

係人妻廢

9.5s jumpppppppppp

1:1未呀

不嬲都咁勁
之前和到川綺前鋒

似21

買下盤嗰啲驗下腦

2:0好耐啦

似似地

主Ng

係 似下半埸客入之後就拖到完

買過佢0:4水手個場 而家都仲未夠膽買返北海道

垃圾前鋒miss 12m先和到

多謝fs巴

Fs巴 旺到

佢呢句抽緊反摩水

Fd開咗個爐 連贏中

9.5大 輕鬆

Torres 下半場入來入4球

繼續gel

半場2:0 有9.5
淨係要咗1:0

9.5s等斷

Fs唔係出客fg咩？有出半大？

9.5s

今朝跟fs 巴到宜家，200上700

係人妻作客太廢
其實已經唔係今年嘅事
2018 年已經係日職作客地底蟲
非常倚賴主場爭分

2:10

買左2/2.5大 ， 補返個無入球先

報假 block

10.5b

一早出

要跟實彪哥了

2:5喇仲2:1

3:0未

3.5/4s

半大
全大

統計下有冇人未block十三屆
block左
未block

齊冰

dllmch

半大易撚到

我老4 blobk乜春

Block左條傻鳩好耐

第一場就咁正氣

米系

通常第一場咁正氣

之後個堆都西爆

高水2.5b

想買no goal

唉 9.5s jumppppp

可惜比埃及沉咗船 唉我都想賭

正氣波 呢場點輸錢

刷角 啊

放棄了

日假天仙局 俾少少甜頭你贏完要你輸返突出去

2:0 買反cup可以上樓

快開大波dllm

仲有700幾萬人

半大

頂撚住

出托里斯未

補10蚊客w是否不智

一齊頂

買注六合彩好過

呢隊廢閪人妻點贏696

你捐比我好過啦

10蚊買6仔 機會仲大過人妻反cup

有fs巴無窮人

下場就真係要路fs巴啦

主場點同

溫馨提示
半場5角完的話
記得補返9.5大跳船

Agree

王子上場啦 告別戰呀

8月先告別，急咩

王子變廢紙

廢托表演半場、後場重炮
一射入網

上呀

大角咀美斯

王子今日入3球反勝拎個波走留念

買左200 no goal

見到下盤反gel

又捐錢

支持

河禿兄 幫你集左氣半大左 派我$10味

買乜好

反正都係搏半2全2

諗起大埔m狗 唔見佢一排有d唔慣

角大

係會3:0

半場6角細 終於gel得

德島2/2.5大

冇托里斯係後備但今日有

半主easy

。。。

TG比水未，我岩岩比人斬殺

半5全9 Ok?

睇tg啦屌你

智障都知你喺度玩嘢啦

Gchi

半5全10ok?

9.5s or b?

建議你補

10.5好似幾好水咁

ok

得法國半細係真出其他事後

當無玩過
半5要爆好易

要頂到9.5大2.2先有得冇賭過

全黑心水

半大
全大
人妻3rd goal

2.5b穩收 唔追注了

9.5b 人妻下半角球黎料

跟你2注 700>2200 繼續上

3球完，大家都有錢收

gchi

內定托里斯破蛋

事後飛就收皮啦

我扯旗山拓海

想要優越巴料

我係天水圍墜天地獄獸

我青衣牙朗

我鄭智

我中西區高普踢唔踢得？

半2全2

主其他。去屎水到游水

可以接受

入咁耐更衣室係咪因為要腰斬

10.5b@2.75

睇黎手足都有買讓和

2:0 完場

坐等7.5大入手

未寫好下半場劇本
因為要插入新角色廢托

無就唔賭了

買3.5s ok?

666666

6c

客NG

Ok

9.5b係咪收硬錢

客隊入番球比個假希望我啦

屌你老母追和呀鳥栖

客快入

2:1完 好冇？

77777

777777

7c

屌你老母唉

客入啦好嗎

9.5b gel得

刷c

屌岩岩9.5B 一升2倍就有角

補左飛輸少少

買角細之前玩到輸到褲都穿
希望而家可以追返哂

9.5 輕鬆

無波入lu

角細又輸

10角完好嗎

11.5難買了

人妻會有球？

88888c

8

9.5b穩了

10角都收貨

8888888

嚇親我。ft 咋

gel得未

9.5s can jump first

10.5s要爆啦

D角升得咁快

真心一問 其實你做咩鳩成日要報假

屌你老母

幫答
你試下就知

垃圾人妻

之前有位手足針左太多
佢可能調轉 羊太多 失心瘋

又岩

唔好怪佢

快d換torres出黎啦你老母

除左on9當有趣我諗唔倒其他原因

99999

明神9.5b點解咁多角

我都想羊太多
到時瘋狂報假

9999

咪係輸

offside先 8c

9.5s針

我買唔止1千幾百

客快入波

上個post見你話好輕鬆

9c都炸

10c 未

下盤手足去入錢啦

冇買角大
宜家補刀買咩好？

明亮神既力量

度下場

靴仔買左下盤？

買左11.5s 頂住啊

冰角33分鐘

賭到癲左

買左幾多

it貓 人妻ng

追和未

入波呀屌你老母

難少少
起碼仲有2角

g chi away

同路

我補少少先，之後等下場

9.5s頂到捐300去無國界

見親你都係下盤

刷角不入波 刷來幹什麼

頂實

不了 下場

點解無人補返飛9.5大
半6好難搞

入番球啦 客隊

比人屌好過癮咩

人妻禁屌

半5

5

又唔出托里斯

買左下盤既度下場啦
btw 6點大阪w 100%

廢

今場啦好嗎

gel得未？

比上盤迫害得多

12.5b

80分鐘俾佢出黎踢兩腳自high完就收山

但你都俾下盤逼害

gel得 快

唔好再講

客ng3倍未

高潮(男版)

人妻有排明明好守得 換左教練後

主隊屌多球啦

得守無攻場場00 01咁

係唔係全部手足都上左北海道

妹下妹下 球細角細 算啦

一個人？

10101010

10c完了

依家先識攻

刷角唔入

9.5b cashed 易到。。。

2-0完場

明亮神又熄燈

屌你老母人妻刷你老母

補飛大成功

9.5b

刷都唔入波

今場半2全2 買大度定下場

12.5b 上船了

輸到訓地了。

客ng未

1.6

上場又唔見人妻刷 屌你老母

客隊比個假希望我啦

下場啦

10.5b cashed

11

係咁刷角 入波未

11c 10.5b@2.75 goal

水手x大分 點睇

11.5b冇買到

1.74buy 咗

14.5b 買50玩下

客隊刷到停唔到

唔入波又撚用咩

買少少客cup

有冇咁撚刷得

個黑尻e巴佈廢到

21

2:1！

2:1

針

goalll

讓和號手足

2:2 加油

快d 22

2.5b cashed

叫左咁耐先goal

北海道頂實

Cup cup cup

依家補no goal是否不智

2-1 2-2未

ng多球?

去啊2-2

刷到我爆角
開返半格比我好喎食屎狗

2:3得唔得

13c 味

2-2一日球迷

點解震緊

下隊入球中

42%人妻

話撚左讓和
話撚左2:1

入波就停角喇13.5s

謝安琪同我識有多球

無角了

頂唔頂到11c

不如15c完 大家開心

勁！真2:1

-2c

2:3即刻買波衫

gun

停架啦 各單位注意

生命滿希望

3-1

快到買完即封

主定客

2:2比個真希望我啦

屌你老母，block先

Cup 埋plz

追和一日球迷
反cup一星期球迷

金仔入多球啦

屌你老母block

小注左客

入多球 幫手叫 抽兩個100

之後買咩？

lm

今期夢生終於識入波

大大大大大

我

叫

42%紅格上

LM

好 lm

俾多球

FS巴好撚堅

比多球

wa diu 好葡萄

求派

今日跟實FS巴

冰左角

唔上廢托=想贏

24

假希望

Lm~

2:3抽2個100

廢托退休 比下面

仲有幾耐場波？
想買ng

12

75

kk

13c

13

屌 岩岩入12.5s就有角

3注角 全中

差d輸

角球雨

繼續刷唔該

中左角大係咪完場先派⁇

廢托熱身

lm支持

唔通呢

快入波

下季先派

刷撚到

14.5b買左

21就22埋啦屌

大角 大波 半大 上盤
今日一定有好事發生

11.5b 12.5b 秒連cashed

冇買3rd goal

追多注14.5

爆角爆到

補個和 6倍
抵玩

14.5b入手

Same road

39分鐘買既11.5B,半場完果時見唔識郁以為輸緊

和到輸錢都派500

人妻追和 食屎

冇

無 only c

me

Fc琉球又主場受讓
追到輸為止

中呀

又做走數狗

角無限大pls

屌

唔換Torres 出來

上盤手足補個和先

買完冰角

老4 d錢買曬角 14.5b買10蚊咋

我支持岩岩冇曬錢去左馬會入
入唔切

跟左

換左主隊穩

一個連角搞掂啦。。。

13.5 cashed

14

14c

13.5b

-1c

好正氣

快 15c

刷埋就完美收場

刷到入啦 人妻

3_1

和未

好彩14.5b 買到回水了

FS巴記唔記得我
首期巴

15c 上呀

42%紅格入未

做咩首期變末期

3:1

31

屌

正!

fs巴

和無了

31 拜仁師兄派我派我

恭喜 我了

廢到

入錢

3:3

我了

正氣北海

針太多

信你就含柒啦

yeah 落街食飯 食完抽

Gg

屌 miss左派錢主勝

3:2了

Mola mola

又話讓和開硬唔洗叫

入了

3:4

想死了大注4.5a頂實呀

本身都諗住買讓和 好彩

41

俾多角

咁多人lm空氣

立即停角

boom

3注全gel 爽！

入左

主w cashed

重傷了

32未

托利斯 好波！！！

入波前lm先計數掛

重傷

刷多個角 回血pls

下季先截

人妻 長追對家先屌你老母

北海道 正氣

召喚希巴出黎派錢救世

客要刷c了

仲有一球

比c

C呀

角大日

痴撚線. 主W真係派錢 點玩

21完假希望再31

12.5

門前飛機

主ez

-2C

場波仲有幾耐左右？

試下極限追和 補時追2球OK?

多謝你幫我追擊佢
風花 正撚屌

咪on9

封你都唔封我啦 輸到傻左？

下下飛機

收皮啦走數狗單機啦！

射咩 刷c算啦

人妻真心廢

主手足收錢 luuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

絕殺角要泥了
15c完

16c ok?

想all in三神

入錢再戰

又贏一場 等陣6點大阪100%

巴打買咗咩嘢

16c 完啦

15c都無啦
點16

冇了

唔理咩asw bill析 同路就祈禱中

Ft?

Yes

北海道cashed

屌 入左1k諗著買信心札幌
點知睇睇吓瞓著左冇買on9

Cashed

15.5s goal

Lmlm

14角

好彩執咗11.5b 12.5b後無貪心
回血再嚟

冇血

八場中7場1走盤 爽

不嬲叫你唔駛理

神船有無伏

屌你又針呀

角大 今日角大曰

1k>500
臨尾比人隊爆左個3.5/4s

神戶主勝有無得諗

附近 行去咪有順便散步

6:00大阪雙西

有無Ching5點買水戶?

希巴上場未

不如要盤。。 都係差少少

神船角大上得過？

無恩尼斯達 針

三神

無唔係先易贏無咁妹咩

西船

上場佢入波 小勝東京

1700咁多場波應該點部署呢?

On9son留tg

屌痴撚線架 FS巴又帶我嬴錢
好想認FS巴做我乾爹

中場無佢 唔識做波

紅過ASW

5點買咩好
針到喊出黎 好在啲角吊住條命

想回血既就大大力轟落大阪度 好有信心

臭腳定西花

西花啦

又贏

未派定點？

今日啲日穴入球大低水咗

派左啦
定你針哂

C 未派

派哂... 你係咪針左

角都未派

棕櫚灘鯊魚入波未

臭腳

5點全部半和有無得諗

嚇4

留兩次名

？

咁我再留！LM

我一次ja

等你開飯

留名

有叫有得抽

其他果啲假派錢狗 一完場潛灑水

我有架

叫撚到拆天

在心中

仲咩唔派角球

早知我上次都走數

仆街 派過風花

棕櫚灘鯊魚我屌你老母

抽我 祝一世平安

我未

得到同失敗丸 半大

乞乞乞

支持波台實名制

幫佢戒賭

有人留兩次 想抽多次

dq佢

中我未 等緊開飯

拜巴自己篩選下邊d cdrom再抽算啦

大分三神嗰客w水位有暗示，要下盤了

邊場

韓仔果場？

果場濟洲 對城南

頭先游緊水 而家留名得唔得

輸到仆街 等拜仁巴派起機！！

角球派彩了

不如你潛多陣水啦

閪船9.5b 吸引

等下次啦唯有

mon po 求中

好似兩隊都唔刷角。。

水手回飛回到上太空

西船刷到仆街

要了

隨左上場刷左8個，再對上幾場得3,4個

好緊張，拜仁師兄快d抽我啦

夠啦

係咪我了

中左我了

拜仁師兄

有預感 我了

神船讓人搞笑？

This is 日假

往績問題，客隊表現又唔好

主場聯賽不敗場數已達30場..+1派錢？

三神0攻力 買佢係搏和半格
神船可能有驚喜

似和

all in jor

黑龍江火山鳴泉gogogo

正式轉運

委內瑞拉 [+2]
FC東京 [0/-0.5]
蔚山現代 客勝
全北汽車 [0/+0.5]
波蘭 [+1/+1.5]
哥倫比亞 [-1/-1.5]
丹麥 [0]
美國女足 [-1/-1.5]
塞爾維亞 [+1]
北海道札幌 [0/-0.5]

溜球

東京8月尾來回 1600一個人 去唔去好呢

直屌主有冇得唸

屌你有無得諗

冇得唸

又黎主場不敗

想屌到你個閪出煙

好似好多人要神船同水戶

7串1半和

水戶都有人買

好似聽左好多場不過次次練心開和

個標題怪怪地咁嘅

冇小白嘅小白船仲唔係贏硬

水手主w

上場靠佢贏東京

拜仁巴打去左邊

5點7場半和派1k

lmed

❤️

德島主w

反正跟左咁多場收足咁多場錢
今鋪照上琉職+1

琉球*

魚角大派$？

祖尼亞停賽

仲有剎利亞

唔理最後賽果係咩最緊要半和

準備抽:
434玄武門之變
435末期哥
436可兒
438一定帽事架
439戒賭收手啦
440新条アカネ
441最撚憎人講粗口
442Xsdccces
445我知你知
449轟到個閪出煙
451富田鈴花
453雲絲頓哈蜜瓜
456乜都戒唔賭
457S0032
459Twice_Sana
460反摩大將
461大P
471金世正正正

Goalllll

有得叫有希望～

Go go go

真？

單車館一年用得個10幾日都唔知有冇
浪費到爆炸

無我

希巴出黎未

開辦競輪比年輕人更多出路啦
又可以投注

結果 440 449留tg

molamola

440新条アカネ
449轟到個閪出煙

留tg

真係比你叫到

又jump

買波買高水，除非落飛

水戶得作客先敢買

拜仁巴打，祝你日日贏到開巷，贏埋間馬會

又新条。。。

買硫球+1應該穩

睇嚟職乞都冇用

新条唔係到重抽啦

我隨時係到

係 cls

神船開波前無覆重抽

神船 恩尼斯達

ky媽媽 5點角點睇

職乞

經過琴日jj聯 又黎廢讓勁小小

想成為職乞要咩條件想做職乞

佢抽左叫
On9son的巴打

但佢無認領 希巴都無諗住重抽

老實講依家都係大白象一隻

想當年祖巴日日都派咁制 乞過一次700

神角大幾吸引

目前最多只中過$100

咁耐 乞過2次100onlyyy仲未派

中過100 這些機會

上船啦 我上咗

派咗就尊重

反摩下場買咩 想gun

allin廢物船

半大24

盤定角大

啱啱冇睇到

買完水手即刻回飛

想要神船...

搵唔到個cm 知唔知係邊

same yy仲未派我100

五點大船係咩

水手

反摩大佬要咩

柏雷1.94》1.77

有冇師兄想驗腦

水手穩唔穩

半一 比狗屌

Ok 遲啲入比你

FS巴5點買咩

all 左角大船

廣州恒大

咁耐以來第4次中 唔好咁啦

有冇半大精選

見我日文名中左就話我成日中
畢氏三角巴一個月中千幾蚊又唔講

1700 1800有咁多場波揀
有啲亂

6點半大8串1

半和仲好啦

Brisbane Lions 輕鬆到

李慧c=美麗傳承

大分三神
橫濱水手
FC橫濱

穩如麥巴比

串幾場半細先

想要神船 係咪要驗腦

Fs巴有冇水

西船客主

same

仆街了

恩尼斯達冇出？
要客了

垃圾船上場贏完榜首,近3場2勝1和,主場有足水買

仆街了得橫b唔同路

水手今次跟pattern，贏硬

2場 5點重心:

福岡黃蜂 半大全大
松本山雅 9.5/10.5 角球大

我5點開始正氣仔

重心主勝入球大

水手 大分 水戶 全格 派1$100

Me

大船係大分三神?

你冇覆我 唔洗入錢?

中呀 Gchi

FS巴出左未？

3x4

水手水戶大船？

未見

度埋6點串多條

似橫b

閪船 9.5b

要有勇氣

睇錯左做臭腳

屌你老母 全部同你同路 仆街

抵

邊個仆街了

齊羊

三神 水手 水戶大船？

水手 大分 水戶 大船

我上哂船

松本

天鵝 串山神

沉撚左啦

gelgor 5點全下盤

上左船

打去馬會退飛啦

準備驗腦

想打交有冇人同我打

邊架先係船

小白船

5點正氣波

993

1001輸一世

1002贏十世

999

1000

10

Fa呢